玩露出意外地出事了...(反省中)

近排買了冰絲打底褲來玩換女裝, 感覺很好,
終於能走到人堆中又不太易被發覺…

但意外地, 這次玩得有點太過火….

這次是換清涼裝在屋苑附近走走, 本打算拿拿快感就算了..

簡單配搭:上身著及腰短tee (從後能見到屁股的),
下身外穿白色冰絲打底褲, 呢款是平常女生內穿打底用的,
很薄很舒服, 重點是很透, 透視效果一流.
內穿桃紅白波點女內褲
光線下, 旁人係可以睇到”白褲裡透紅內褲”的畫面..

我屋苑旁邊有酒店連小商場, 大陸自由行客為主, 晚上7-12點都唔少人溜漣
尤其旁邊公園花槽位常有大陸客飲酒吹水,

第一天晚上11點左右,
我換好裝一個人落商場買PACK 啤酒去花槽坐,
果然已有5,6 個大陸遊客在花槽位食煙飲酒吹水,
我坐佢地附近易D 被留意到, 花槽係矮身, 只有膝蓋高度,
我坐低帶上耳機聽歌+打手遊+飲啤酒
冇耐佢地已留意到我下身衣著, 幾個人不時望過黎,
肯定佢地睇到我著住打底褲入面係桃紅女內褲,
覺得怪但又不敢來多問…
最後我坐了1小時左右, 就離開了..

第二晚, 12點左右同樣落花槽坐,
可能時間夜左D, 只見2個男人在花槽飲酒, 係第一晚的6個人其中兩個黎,
一個約40歲, 一個約30, 我同樣坐在他們旁邊自己飲酒打機聽歌,
其實我原意只想show 下我的”清涼裝”, 俾佢地睇下我著住女底..拿拿快感就算
但兩罐啤酒下肚, 我膽粗粗主動問他們借火(點煙),
之後交流就開始黎, 互相打招呼, 喝酒, 聊中港文化…

言談間我扮說自己是個同性戀, 朋友不多, 所以常一個人落黎飲酒,
佢地聽到後是有點咢然, 但並沒有抗拒, 反而開始來問同性的話題,
40歲那個更直接說早睇到我短褲(打底褲) 透透的, 裡面是女裝內褲, 覺得很好奇,
現在知我是gay 就明白了, 他當時就坐我旁邊, 我順勢自己拉開褲頭, 俾佢睇我裡面女內褲,
說gay 的都這樣穿, 佢一睇, 果然是女裝內褲, 我也沒打算玩太過, 給他看完算是自HIGH 完,

拉回褲頭繼續同佢地飲酒乾杯, 還去買酒, 繼續探討同性話題…

一直聊了約1小時, 直到佢終於問起男男是如何做愛(言談間, 我知道這是他最想知的),
其時那後生30歲後生的已醉了訓低休息, 只剩我同他(那40歲的)在聊,
我便扮說其實我雞雞很細小,
男男中我只擔當0
的角色(被插那個),
還解說”0”
是什麼,
“1”
是什麼..一大堆…

他便追問我的雞雞到底有多小,
我便扮害羞,
一味只說很小,
真的很小,
再扮尷尬轉移話題,
說喝酒多了想小便,
借勢走開,
他就說側邊有個小樹叢,
他剛都係在那小便,
正好他也急,
就帶我一起去小便,

到樹叢邊,
我倆並排站著,
我拉低褲開始小便,
佢馬上望過黎,
想睇我雞雞到底多細小,
我扮害羞轉身一兩下,
就拉低褲頭給他看了(因為被他看自己其實也興奮),
他說看上去不算小,
但要以勃起來計算,
說完就話我不介意的話給他試試看,
跟手他就將手上的啤酒倒在我雞雞上,
再開始摔,
要令我勃起,

其實我知佢不是喜歡男人,
只單純抱住玩弄我這個”gay 人”的心態, 佢應該第一次接觸
”0”,
覺得我都能被男人插屁眼了,
來玩我雞雞也不會是什麼大事,,
我也是第一次被男人玩自己雞雞,
感覺是十分古怪,
但確實著住女內褲被人玩雞雞原來是很HIGH!!!

他摔到我勃起後說並不特別細小, 算是普通SIZE,
更吹噓說他自己的雞雞有17-18公分, 很易讓女人懷孕
(這並不關事..)
我再扮怕羞說怕給人看到他這樣摔我, 拉回褲頭打算走回花槽, 但他就是不讓,
還倒更多的啤酒到我雞雞上繼續摔, 搞得我內褲/ 打底褲也是酒= =,
還更用力的去捏我雞雞, 說實話當時感覺他的手法是很侮辱性的,
大力的捏, 左右扭, 用手指不斷彈我龜頭, 反來反去我的包皮等等…
根本是在玩弄性質…加上他當時表情是有點恥笑我的成分,
雖然雞雞被一直玩是有high
的,
也勃起得很硬,
但也確實感覺很羞家..
直到他扯我的幾條陰毛, 我就說真痛了, 他才收手讓我拉回褲
(但我褲已被他用酒弄很髒了)

ching打字都幾快

牙蓋有冇做過

我說回去花槽飲多陣吧, 他便提出不介意的話也可給我看他(所吹噓)的大雞雞(17-8公分),,
我只說一句”你可以嗎”, 其實我沒同意的意思, 只是在拖延,
但他見我沒反對, 直接拉我臂走到旁邊一個拐角位,
快手拉開他褲鏈拿雞雞出來fing 給我看, (其實並沒有他說的很粗大)
再直接扯低我外內褲, 拿我雞雞出來和他的比較, 說是不是比我的大,
這時我覺得他開始醉了, 不然不會那麼無禮直接除我褲…

之後他說了一句:
“你以往的男伴也沒這大小吧? 我可以給機會你試試”

說完把我往後推, 我坐倒在地,
因為褲給他拉下膝蓋位站不穩了,
他走近我, 明顯是想我幫他吹, 也覺得我這”gay 人” 會幫他吹,
這根本是個有醉意的男人淫意起了想射精發洩, 那怕給他含的是個男,
但我原意只是想玩露出, 根本沒打算跟男的有什麼性接觸,

但當穿起女內衣褲時, “你是女”的意識是很強, 我是夠氣力把他扭開,
但我沒有, 只側開了面說
”哥, 別這樣吧”…
這時我已不是在扮怕羞, 而是不知點算好, 覺得是有點玩大了,
我沒想過要幫男人含, 我也不是真gay (都是編大話)

但可笑的是, 被他這樣迫我反而是有更high 了,
感覺自己真是個女的被男人迫含, 自己也是全勃起了,
他也沒耐性等我接受, 再倒了酒到他自己雞雞上,
踏前兩步把雞雞直對著我臉,
感覺到他醉意很濃很需要射精來發洩一樣了
(大家男人, 心照)

我自己也飲了不少酒, 根本不會有清晰思考, 但這樣玩是第一次,
玩到這樣激也是第一次
(意料之外), 結果我也真張開了口,
給他隊雞雞入我口, 幫他含了……

我是第一次幫男人含
(女人幫我含不少),
第一感覺是很臭,,一陣臭男人味,,
第二是帶咸味,
他入了我口後就一直隊了,
很性急,
第一次feel 到幫人含其實幾辛苦, 喉嚨是撐著的感覺,
以往也幻想過含J 是怎樣, 這次試了發覺不像AV 片的自如,
全程我沒配合, 就只他自己在隊隊下,,,
好幾次我打算不含了, 頭往後縮, 但他都很快的隊前不讓我吐出,
同時他用鞋來輕踏我雞雞, 這我比較反感, 那麼大一個人第一次雞雞被侮辱至此,
但好在我也是全勃起, 夠硬度, 沒有怎樣受傷或痛,,
但我還是兩腿一夾, 把他腳夾實, 不讓他繼續用力的踏我,

這過程其實沒很久, 應該只3-4mins 的事
(雖然我是覺得過了很久),
就聽到有腳步聲有人來, 他嚇得抽出了雞雞, 快步走回樹叢那邊,
我也馬上拉起褲, 起身走回去, 果然不久就見有個看更行來..

這樣一嚇他有點醒了, 對我說不好意思, 沒想過會這樣搞我,
我也再沒興趣跟他玩下去, 只說句沒事, 飲幾口啤酒潄潄口,
說兩句打完場就走回家…

感想:
我個人是很喜歡穿這冰絲打底褲玩露出,
一來這打底褲很薄很舒服, 穿著能走到人群享受被觀看,
比起穿整套女內衣褲但沒人看到的快感是大很多倍..

只是這次是真玩大了, 雖說能玩女服的, 內心不多不少也有點誇性別,
也會有想過自己跟男做愛的畫面,
但真的去實行, 幫男人含J, 我可是想也沒想過,
這次幫那男人含完, 坦白說是有點接受不到, 有點後悔,
或許是接受不到自己有男男的性行為
(一直肯定自己是直男),
可幸的是真的圓了含J 的性幻想….

大家以後玩露出時, 也多多留意.

大陸佬應該阿蓋來

收嗲啦，卡勞

淘寶

睇到扯左。。

太長

咪撚反省啦
跳海啦

雞

樓主好能高汁

麻友雞

很薄很舒服, 重點是很透, 透視效果一流.
內穿桃紅白波點女內褲
光線下, 旁人係可以睇到”白褲裡透紅內褲”的畫面..

咪反麻啦

（示意圖）

竟然無G圖